<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Crescer Juntos</title>
    <link>https://www.crescerjuntos.pt/</link>
    <description>Recent content on Crescer Juntos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-PT</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.crescerjuntos.pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Crescemos Juntos</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/05/crescemos-juntos/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/05/crescemos-juntos/</guid>
      <description>Cuidar é o nosso princípio de base que nos motiva a ajudar cada vez mais pessoas. Ficamos satisfeitos de poder contribuir para que pessoas de várias idades possam aproveitar a vida ao máximo, fazendo face aos problemas que a vida coloca a todos nós de uma forma adequada que preserva a qualidade de vida.
Crescer juntos é o nosso lema porque acreditamos verdadeiramente que podemos de uma forma profissional contribuir para o crescimento pessoal de quem nos procura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Psicoterapia</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/01/o-que-nos-move/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/01/o-que-nos-move/</guid>
      <description>Dê passos em direcção a um melhor auto-conhecimento, a melhores competências e a uma melhor auto-estima. Muitas vezes a mudança das nossas circunstâncias implica um trabalho consistente em que analisamos diferentes perspectivas e nos reinventamos. Esta diálogo connosco próprios deve ser organizado para que dele possamos tirar o melhor proveito possível. A Psicoterapia tem o condão de facilitar esse diálogo e ajudá-la a encontrar ferramentas que não são apenas para lidar com uma situação particular mas são ferramentas para gerir várias situações na sua vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulta para crianças</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/30/potencial-criancas/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/30/potencial-criancas/</guid>
      <description>Consulta de Crianças:
Nas crianças, o atraso do desenvolvimento de competências pode frequentemente estar associado a problemas de aprendizagem e a problemas comportamentais. Os nossos profissionais podem ajudar a trabalhar em conjunto com a criança a desenvolver estratégias para melhorar as suas aptidões intervindo de forma específica e personalizada para atender às suas preocupações.
Para mais informações vá a: https://www.crescerjuntos.pt/
Ou ligue +351 91 300 84 60    View this post on Instagram        A felicidade só é real quando partilhada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Treino de pais de Barkley</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/01/treino-para-pais/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/01/treino-para-pais/</guid>
      <description>O Treino de competências para pais nas perturbações disruptivas é particularmente importante, uma vez que, estas perturbações apresentam desafios acrescidos para a família dada a expressão destrutiva dos comportamentos nas crianças e adolescentes.
Para incrementar a competência dos pais Barkley (2013) desenvolveu um programa, cujos objectivos são: melhorar as competências dos pais na gestão de crianças com comportamento de oposição; aumentar o conhecimento parental sobre as fontes de comportamento opositor na infância e os princípios e extensão em que a aprendizagem social no seio da família pode contribuir para tal comportamento; melhorar a aceitação da criança em relação a directivas, regras e comandos dos pais, reduzindo o conflito pais-filhos; reduzir o stress parental, promovendo a harmonia familiar através de uma aprendizagem de optimização das competências de gestão do comportamento do filho nos pais, aplicação de disciplina justa e adequada, e condução de um comportamento guiado por princípios (Barkley, 2013).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacte-nos</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/contacto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/contacto/</guid>
      <description>Estamos aqui para o ajudar? Tem dúvidas sobre algum dos nossos serviços ? Estamos à sua disposição para o esclarecer tanto por e-mail crescer.juntos.pt@gmail.com como pelo telefone 91 300 84 60.
Se quiser marcar consulta pode nos contactar tanto pelo telefone, mail ou pelo formulário abaixo indicado. Temos consultas nas áreas da Psicologia, Terapia da Fala e Terapia Ocupacional vocacionadas para vários problemas e em várias modalidades, ao domicílio e presenciais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Serviços</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/faq/</guid>
      <description>Rastreios gratuítos com as três especialidades Fazemos rastreios dispondo de uma equipa multidisciplinar capaz de transmitir ao utente e á sua família as perspectivas das diferentes especialidades.
Consultas ao domicílio Tenha a comodidade de poder ser atendido por um terapeuta da fala, terapeuta ocupacional ou Psicólogo em sua casa. A intervenção será feita de acordo com a sua disponibilidade e as características específicas do seu problema. Intervimos em crianças ao domicílio, adultos e idosos acamados com dificuldades autonómicas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>