<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>terapia ocupacional on Crescer Juntos</title>
    <link>https://www.crescerjuntos.pt/categories/terapia-ocupacional/</link>
    <description>Recent content in terapia ocupacional on Crescer Juntos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-PT</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.crescerjuntos.pt/categories/terapia-ocupacional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Psicoterapia</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/01/o-que-nos-move/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/02/01/o-que-nos-move/</guid>
      <description>Dê passos em direcção a um melhor auto-conhecimento, a melhores competências e a uma melhor auto-estima. Muitas vezes a mudança das nossas circunstâncias implica um trabalho consistente em que analisamos diferentes perspectivas e nos reinventamos. Esta diálogo connosco próprios deve ser organizado para que dele possamos tirar o melhor proveito possível. A Psicoterapia tem o condão de facilitar esse diálogo e ajudá-la a encontrar ferramentas que não são apenas para lidar com uma situação particular mas são ferramentas para gerir várias situações na sua vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulta para crianças</title>
      <link>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/30/potencial-criancas/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.crescerjuntos.pt/blog/2020/01/30/potencial-criancas/</guid>
      <description>Consulta de Crianças:
Nas crianças, o atraso do desenvolvimento de competências pode frequentemente estar associado a problemas de aprendizagem e a problemas comportamentais. Os nossos profissionais podem ajudar a trabalhar em conjunto com a criança a desenvolver estratégias para melhorar as suas aptidões intervindo de forma específica e personalizada para atender às suas preocupações.
Para mais informações vá a: https://www.crescerjuntos.pt/
Ou ligue +351 91 300 84 60    View this post on Instagram        A felicidade só é real quando partilhada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>